Lol d主題曲好撚gag

歌詞稱呼班電莖仔又legend又warriors又剩
但一睇班電莖仔真人全部瘦猛猛毒撚咁款😂😂
出到街呀婆都揪贏佢啦😂👌🏻知唔知醜架

講緊game中表現